南韓牧師: 堅持辦大集會, 有肺炎的信徒要來參加集會

（影）不顧首爾市長阻止 牧師堅持辦大集會 : 我們的目的就是死
新頭殼newtalk | 謝佩玲 綜合報導
發布 2020.02.26 | 16:29

南韓武漢肺炎疫情大爆發，目前全國確診人數已達1146人，12例死亡。為了防止疫情持續擴散，首爾市於21日起禁止市區內的公眾集會。韓國基督教總聯合會代表會長全光勳牧師對此表達抗議，號召民眾繼續到光化門集會，更稱 :「我們感染得病死了也沒關係，我們的目的就是死。」

韓國新冠肺炎疫情嚴峻，南韓總理丁世均日前促請國民暫停在室內或人群聚集的戶外舉行活動，首爾市也在21日禁止市區內的公眾集會。首爾市長朴元淳對市民呼籲，南韓一夜之間確診上百人，「已經沒有乾淨之地了，現在非常需要各位市民配合。」

全光勳牧師對於禁止集會的命令相當不滿，認為政府不應讓教徒停止做禮拜，遂繼續號召群眾集會做禮拜，還聲稱信徒在室外絕對不會被感染 :「有感染的信徒要來參加集會，因為主會給大家治好病。」

據韓媒報導指出，大放厥詞的全光勳本週二（25日）已遭首爾市政府向警方舉報違反《選舉法》，目前當地法院已對他發出逮捕令。

針對全光勳將疫情視若無睹的行徑，不少網友看了也直搖頭，紛紛痛罵「走火入魔了嗎？」、「這些人是腦子有病嘛！」、「被洗腦了，真的得病了」、「愚民太多！」

據韓媒報導指出，大放厥詞的全光勳本週二（25日）已遭首爾市政府向警方舉報違反《選舉法》，目前當地法院已對他發出逮捕令。

咁想死即場槍斃啦

韓國點解咁多邪教

空虛寂寞凍

同日本一樣，正確嚟講全世界都係咁，不過亞洲特別嚴重

咁立即自殺啦，主會令你復活

名副其實蒙主歸召

RIP

邊夠你玩呀自殺式襲擊

美國仲撚多

邪教

韓國式攬炒

李屍朝鮮

鋼練練成陣

因為儒教失敗了

人民出現精神眞空

支那遲早都一樣

美國都仲有正教

支那最大邪教咪土共囉

我們的目的就是死

咁點解唔即刻集體跳海一了百了

提示：樓主係連登洗版專員

東亞文化圈天生就缺乏一個比較有力同凝聚性強嘅宗教，儒家嘅「仁」，道家嘅「道」，都冇將「天」呢個概念人格化，一味只係靠自我抑制，自我內修，而冇將「天」呢個term 化成一個可以依靠嘅對象，唔似西方文化咁有一個全知全能全善嘅上帝作為精神食糧，所以一旦有人本身心靈虛弱，就容易被各種邪教所吸引

真心攬炒全國

想死去北韓咪得囉

全世界最大邪教天主基督

回教先係囉，基督教絕對唔係邪教

press x to respawn

瘋了..

共產主義同錢係最大既邪教

死快啲啦韓國仔

自殺上唔到天堂
病死可以
利申:無神論者

岩阿
成堆人係度邪教前邪教後
班友自稱係耶穌傳人 拎聖經改呢樣改個樣
立個新教 就俾人話邪教

但明明耶穌呢條友當初都係拎猶太教呢樣野改黎改去
之後話自己係耶和華派落去 搞左個基督教

仲有猶太教同伊斯蘭教
三個基本上係同出一源

啱架啦 左膠耶撚死多啲唔怕

耶撚要痴線起上來勁過塔利班

練成陣

有冇得解？

南韓真係好多耶撚同邪教撚

幾時都話基督教係邪教

咁既教都有廿幾萬信徒

支那狗就係中咗儒毒
儒毒就係奴性嘅根
乖乖地 君君臣臣父父子子
食撚得屎

本身都覺得危言聳聽，我依家開始信世越號真係邪教儀式嚟

啱啱先發咗個惡夢我屋企畀邪教耶撚侵佔咗
嚇鳩死我

傻閪韓狗

痴撚線
上一秒講目的係死 下一秒講主會醫好佢
所以你係死定唔死

真想死點解唔衝去北韓集會呢！

你咪傻，共產黨係俄羅斯馬列主義，即中國史上最大外國勢力，最大反華組織

有天主，唔驚

但唔多覺香港有邪教wo
耶和華見證人算唔算

好多人留意日本自殺同社畜問題
會忽略韓國自殺率反而先係亞洲最勁
工時其實都同日本差唔多長
做人做到灰同心靈空虛，咪信埋邪教

日韓都唔少邪教 但韓國果啲規模好似再大型啲
甚至連總統都可以係成員

智商檢測活動

日本5ch論壇對於台灣防疫的評價
「我希望日本有這樣領導人」、「希望蔡總統能統治日本」、「日本真的很忌妒」、「想被台灣統一」、「可悲的是，台灣將要成為東亞民主國家的領袖。但諷刺的是，大多數國家尚未承認台灣」、「請在台灣舉辦奧運!」、「不知道未來會發生甚麼事，很羨慕這種對政治關心的國家」

有興趣的可以自己去看

日本5ch論壇

[爆卦] 蔡英文支持率升高 5ch:想跟台灣統一

雖然得到各國肯定，但小編還是要提醒各位，防疫作戰仍是現在進行式，勤洗手才是防疫的根本，大家一定要好好的洗手，不要摸臉揉眼

Source:

支持！全韓國上下都要去

我們的目的就是死
人地攬炒嘅決心仲大過我地

外國生活過既人都知
喺外國班韓國人就算普普通通既耶教都搞到邪教咁
應該文化問題

邪教嚟講，美國先係世界第一

但被咁多個朝代推祟嘅儒家的而且確係奴性嘅根本喎
舉個例子你同班人講政府做咗乜唔好
佢地會話人地都唔容易要體諒人
如果你話大佬我有交稅架
佢就會話你咁諗太自私
個國家係政府嘅佢想點就點
然後假若政府將本來屬於人民嘅財富放出黎
對佢地而言會係恩賜

我唔知儒家本身就係咁定係後來畀班狗皇帝改到咁
但你會發現佢好推祟一種上下關係
君臣 父子
上位者就算做得幾差
下位嗰個只能用溫和嘅方式規勸
最激烈就係死諫
而下位者係要無條件嘅忠君
而上位者施加小小恩惠
就要死而後已
最on9嘅一句係普天之下莫非皇土
實際上民眾先應該係上位者

成船學生做祭品

又少個國家了

係畀人改咗
本身係提倡君臣之間互相尊重
你信我 我為你賣命
後期變咗無條件服從
你唔服我 我要你條命

「民為貴 社稷次之 君為輕」
咩嚟㗎食得㗎？？

G持
natural selection

依個董仲舒係改過嘅儒家
原本嘅儒家其實鼓勵你反抗
君君臣臣父父子子其實叫人盡自己本份
盡唔到本份嘅話下位者係可以反佢
普天之下莫非王土係詩經其中一句
埋怨點解君主對唔同大臣嘅待遇唔同
單獨攞出嚟講係斷章取義

正呀，我喺果邊睇中咗個單位，到時入返個先

穆斯林本質唔係邪
基督教歷史都有穆斯林同樣既惡行
只係現代無再為聖而戰

問耶和華啦，無啦啦做咩要選擇祝福亞伯拉罕既後裔。。。
唔祝福佢咪無咁撚多教派囉

還願 特別多韓國人玩😂

韓國好多異端，信到離晒地及走火入魔⋯⋯

除了薩滿教的宗教背景，卓教授認為現今國內多數異端的起源，亦涉及上世紀以來，三個主要政治動盪及文化壓迫時期，即大日本帝國統治（1910 至 1945 年）、韓戰（1950 至 1953 年），以及戰後大規模工業化時期的獨裁統治（1960 至 1986 年）。他指，這些全新、以朝鮮為中心的宗教，融合了佛教、基督教與薩滿教等各方面的思想，吸引了在民族絕望時期渴望得到救贖的韓國人。而且，「缺乏民主基礎的韓國軍事獨裁者，需要盲目的支持者，而邪教則需要一把保護傘，以避過主流教會或社會的批評。」

至於 A.S. 則從韓國人的精神心理角度看待問題。他認為韓國的異端邪教之所以規模龐大，皆因一個世紀以來國民處於「精神自卑危機」所致。外來宗教在超過 1,500 年時間裡，都主導著韓國歷史，「我們沒有屬於自己的佛陀或孔子。當有人走出來自稱救世主、彌賽亞…… 韓國人終於擁有屬於自己的神靈，當然會為此感到興奮。」

諗起HOTD

神風敢死隊

香港人嘅邪教咪就係錢
或者樓

弱智必須死

孔子見後世嘅儒家變成咁應該會激到彈返起

真係學到嘢
咁睇落當年百家爭鳴真係一個好好嘅時代

攬炒大會

董仲舒係改到同佢原意相反咁濟
孔孟荀子都係提倡人>天
係董仲舒提出天人感應說
將天神格化
最重要就係皇帝=天嘅代理人
即係西方嘅君權神授

簡單啲講，董仲舒改嘅野都係令到儒家思想滿足統治者需要

讀下墨子 古代百家唔係幾好咩

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

一句以德執怨 你就知斷章取義得幾勁

自殺式襲擊
除左支那邊個夠你玩

講得出回教係邪教智商應該都唔高過100😂

贊成!!!唔怕!!!信自己

cls

基督宗教本身就係邪教世俗化左姐。本質都係循環論證+洗腦+自我催眠+斂財。而且睇韓國邪教都可以明白到，基督教就係邪教根源返祖現象only

不過對啲意志力薄弱或者有精神需要嘅人就係好嘢黎嘅。